\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Excluir Depósito}
	\label{tab-deposito} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Excluir Depósito}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Administrador\\
	\hline
	
	Atores Secundários & \\
	\hline
	
	
	Resumo & Esse caso permite ao administrador excluir um depósito no caixa da república \\
	\hline
	
	Pré-condições & Administrador estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	1 - Usuário seleciona a opção Financeiro no menu & \\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: INICIA COM &
	& 2 - O sistema apresenta as opções controle de despesa e controle de caixa\\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: FINALIZA COM & \\
	3 - O usuário seleciona a opção controle de caixa & \\
	\hline
	
	&4 - O sistema apresenta a tela com a lista de depósitos realizados \\ \hline
	
	5 - O usuário seleciona o depósito desejado & \\ \hline
	
	&6 - O sistema apresenta os detalhes do depósito e os botões editar e excluir \\ \hline
	
	7 - O usuário seleciona a opção excluir & \\ \hline
	
	&8 - O sistema mostra um alerta para o usuário pedindo a confirmação da operação \\ \hline
	
	9 - O usuário confirma a operação & \\ \hline
	
	&10 - O sistema excluir o registro do depósito e atualiza o valor do caixa \\ \hline
	
\end{longtable}


